初嘗六塊硬硬的巧克力

返文職返到成身腰酸背痛，其實一直都心郁郁想試下spa，但一黎成日要OT，加上吾想班同事知道，所以成日冇左件事。直至上星期五，難得竟然可以準時收工，加上TGIF嘛，最終決定要試一次：結果我既決定，令我有難忘既一晚！' y# K3 X& { z( {/ ~) V" y
" e( d1 L2 g. O2 q( Q! X5 |
之前已經有聽過B&J呢間spa，話係正宗推拿按摩，幾pro，所以吾諗啦，一支箭咁衝上去。然後當一開門我見到果個大隻佬reception果陣，我就已經知冇黎錯地方。然後佢知我第一次黎，就話推介同樣都係新師傅既肌肉仔仔俾我，好啦我承認聽到「肌肉仔」係有少少...hehe6 \8 S+ G' a8 {+ S
* Z/ K/ q: {/ M( }2 W
好啦沖好涼、入房等果陣其實都緊張架，心諗吾知佢係點架呢：然後有人敲門，隨之入黎既係一個鋼條身型仔仔 「喂Hello！我係ar Yin」。嘩，6-pack呀！真係紅都面埋！好興奮呀！. r& j6 Z$ w7 h. {
3 z. V7 X3 A/ m, g# h- l' n
可能係第一次加上佢身型真係好吸引，我瞓左係床之後其實成個身完全僵硬唒，以至當佢問我「你想由邊到開始按先？」，我緊張到講吾到野，求其指住背脊個方向，咁佢就開始按啦。平心而論，按功都還可以，但當我諗到佢排6-pack果陣，我個腦就一片空白9 z$ j1 N6 @; b. N
+ v" ], _( r+ h# @
吾知係咪天意，按左一陣佢就問我「轉前面啦靚仔，需要同你出嗎？」，嘩，我有冇聽錯？呢下我緊係好撚清醒咁話「好呀」，然後佢就開始伸手落... (當然，我隻手都曳，真係完全忍吾住，摸左落佢排6-pack之後直落至...你懂的，hehe)，最後大家都「好盡興」
! J& u& {& M3 V3 `4 O
臨走去沖涼前，把握機會攬多佢一陣，仲問佢下次可吾可以搵番你，但佢一句「有緣就會見到架啦」就收左我皮 (唉！早知吾問，其實自己知道答案架啦，不過我真係吾捨得你呀嘛 &#128557;)
' N" Y2 h i2 o# g9 n! o
好啦，有左第一次我就吾驚啦，我一定會再黎，真係好想下次再見到你同摸你果排朱古力呀baby！

6-Pack對我黎講只係GV入面先有得望下，
點知第一次上去SPA就食到

麻友係雞

' y# K3 X& { z( {/ ~) V" y
" e( d1 L2 g. O2 q( Q! X5 |
6 \8 S+ G' a8 {+ S
* Z/ K/ q: {/ M( }2 W
r& j6 Z$ w7 h. {
3 z. V7 X3 A/ m, g# h- l' n
z$ j1 N6 @; b. N
+ v" ], _( r+ h# @
z$ j1 N6 @; b. N
+ v" ], _( r+ h# @
' N" Y2 h i2 o# g9 n! o

麻友係gay